大家認為下一次再有200萬人上街會係幾時？

香港有普選？
香港獨立？
晉身世界盃決賽周？
定係下一次反送中大遊行？